[踢爆] 健吾應該有幫國安篤灰周庭|匪類幾分鐘監察20年12月24日

大踢爆, 健吾 可能比料篤周庭灰!